過一個人生

作為一個自由的生命體
你有權選擇出生在哪個家庭
（你是獨子/女）

A.一個上等家庭，西貢區豪宅。月收入30萬以上父母為專業人士但成日因錢銀嘈交
B.小康之家，較新的居屋。月收入十萬父母關係唔錯 兩位均為普通公司經理位置
C.貧窮家庭，啱啱抽中公屋，靠綜援及散工支撐家庭，父做散工，母為家庭主婦

A

好好彩！你已經贏在起跑線
父母因屬於專業人士冇時間照顧你
請左幾位姐姐照顧你，一個禮拜見得兩次左右
去到五歲成功完成香港最高級嘅幼稚園課程
比同齡小朋友識好多嘢（外語，計數等等）
但同父母關係疏離
親子關係：100-15（95）
家產：100
學識：100

B

100-15（95）即係點

父母正在為你選擇小學：
A.直資高級學校，入面有背景差唔多嘅人你將會有更多的學識，學嘅課程亦都全面化
B.地區傳統名校，入面有啲好努力嘅基層學生不過只佔少數，多為小康之家孩子，有啲同你差唔多LV
學嘅嘢比出面好，但稍遜於直資學校
C.普通學校，多為基層學生，少數為小康之家孩子，同你同lv嘅人無，接受普遍嘅香港小學教育

咁錯